Co2激光脫癦 好似失敗左

5日前做完Co2激光脫癦，但到宜家都未結焦，
果時佢話一星期到就甩焦，但我宜家連焦都無，粒癦既色同未脫果時一樣，仲化大左

都唔知係唔係一開始結左焦比我r甩左

有冇圖 幾大粒

咪同你講左唔好搞粒墨
等佢自然甩

好細一點 係棕色既癦

過來人同你講 你同番你脫既個間公司講 如果係良心鋪佢會幫你補脫多一次。
因為脫癦呢家野冇焦甩出黎=脫衰左
不過 就算你再重脫要預左個個位只會變番本身未脫既size或者再細啲啲 唔好預重脫會冇左粒癦

我印象中無搞佢呀 好似係一開始已經無焦 btw我正常洗臉奶洗臉 會唔會洗甩左焦？

我十年前去啲細商場美容院仔脱
個阿姐係點藥水
一點嗰吓係刺痛針拮
之後會變白色一點唔會有焦
佢叫我幾個鐘唔好掂水
第二朝洗臉真係冇晒啲癦
嗰時係50蚊一粒
你激光幾錢？

我脫果d唔係黑色既癦 係棕色既 宜家睇落似暗瘡印既瘀血咁 冇左棕色
如果我keep住查喜療疤有冇用？
遲d當新癦咁重新脫過得唔得架？

樓豬陳同佳？

大粒墨全世界都認得你
咪諗住脫咗就走得甩

陳同佳？
咁大粒？

黑色同棕色都喺一樣 脫完冇焦=甩唔到黑色素=失敗咗 你搽喜療疤都冇用 又唔喺疤痕。。。
重脫喺有用 但唔好預左脫完會冇 分分鐘脫完只係粒癦面積細左啲。。。

如果重脫 係唔係即刻做得？ 定要過多排先？
因為我都唔肯定係甩左焦既紅印 定係粒癦脫唔到

我前兩個禮拜都係CO2脫咗兩粒凸起嘅黑癦 脫完係變返平咗但醫生話10日會結焦但我冇結過焦....而家脫咗果個位變咗粉紅色 好驚有疤

抵死

Lm